未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（457）

想見真人

好耐冇開

不嬲唔好睇

真係

我個情況有點難搞

好耐冇爆post

咁多錢做其他嘢唔好

我要專心讀書

會嚇親人

禾怕醜了

點難搞

真

唔想你呢個時勢要入醫院

你呃人

唔會放過你

唔洗怕醜

咁夜都咁精靈

抵死

做個啲賺到high high

去到yr3,4緊係走堂訓教

嘻嘻

咁食埋我整個啲一齊入院

我.......時間上要彈性彈性

無呃你

真 羡慕

凌晨先係我主場

依家未入u 所以要上返去先
雖然上年已經走堂

佢好似仲要之前試過咁嘅情況 而家再比人呃多次

出嚟互相嚇親

係到教壞人

好呀

傻仔

彈性彈性

咪係

真係睇到都笑咗

我嚇死你

點會

我都想講

佢嘅能力真係上得返大學？

會

又一個賺錢機會

ok冇問題 入院都有個伴吹水

點同你鬥

我失去了

唔係咁樣bad諗唔到可以點更邁向bad boy

岩岩發現...出糧好似出少左比我

你唔會同到我架fc鬥fc鬥fc鬥

啱啱先發現...笑死

過左一個月
岩岩講起人工先發現

幸：你唔會同到我個黑眼圈鬥黑眼圈鬥黑眼圈鬥

唔想困住番一份全職

你好叻

幸：打你㗎

聖誕快樂

就6點

Mark係schedule 先

我都想知

唔洗驚喎

點先可以整嬲幸

下次計定先

啱曬

輕鬆既 你會幾點訓醒

佢加油

好樣衰

緊係

之前多野搞到人都變弱智

無佢地咁勁

你未整到前已經比人打死咗

壞過凱婷呢？

吹天光 比人投訴

驚奇大發現

應該12點1點我訓得唔多

頂你

都係 要學好多野

定本身都蠢

唔好試 你會後悔的

水煙都唔想試

唔準咁講

蠢過笑笑

咁早

調房

真㗎

我淨係識咀炮

笑笑睇到都會笑你

lm食花生

我應該4點左右先醒

係 6，7個鐘已經夠

如果計學野既話 咁就真係要越早學越好

我唔夠你講的

媽媽話我唔係蠢 我係單純

出到嚟就知了

可以成為令你難忘的人

好羡慕我好易醒 之後就訓唔返...

唔好逼我呀

調走哂佢地

笑死

我會搞唔掂的

糧都可以唔記得

單純

根據經驗 我都係四點左右

初老象徵

記低係小氣簿了

所以我係君子

會失望

都唔知好事定壞事 瞓得多都唔好

廚：ceci你番緊咩工 做咩冇糧出既？
事：咪問啦 義工啊得未

ceci gg了

一齊去洗碗

真凖備做老姑婆

羨慕麼

壞事

我係第幾個被記名的

廚：ceci咁好㗎咩？ 點解可以咁好連糧都唔拎？
事：媽咪話我蠢同單純

鯨落好聽

我都有聽 歌詞都好正

拎得番既 冇事冇事

Ian

有冇睇佢套劇

下次小心啲啦

有！ 阿King好得意 阿新好型

我收爐教教豬了

我仲未訓到

香港早晨

要蘊釀下情緒的

未天光

聽緊歌

第一次見你會遲過我想訓

我一直睇緊直播

真係好事定壞事？
呢排都訓得差

咩直播

Jfflive我晚晚都睇的

身體會變差的

未聽過

不嬲都差

我相信隔多半個鐘幸就會出現番

好媽睇的

食多d有營養既野 飲多d水 er err食少d糖

好好

我應該仲未訓到

有呀 飲好多水啦 主要係成日夜訓但習慣咗

好媽

好壞

咁點算

咁啱

玩水

數唔到了

又比你估中

Lm

你地一返黎就推左成個po

珍

咁多位聖誕快樂

我都無諗過可以推到

Miss hun

個個都出曬去

埋叔

繼續推

好

冇呀頹緊

做咩呀你

啱啱膝頭撞到張枱 好痛

小心呀

冇事嗎

一坐低就撞到要捽下

腳趾仲痛

冇乜嘅

陳卓賢真係好正

個個出曬去玩完先返黎

我8點幾先醒 無出去

下星期問下冇事既冇事既

印象中...你次次都係咁的

我地有時差

早

諾貝爾

同張床玩

正式開始

係 開始眼訓

拎得返就得啦

次次返嚟都無人了

我係度

同mary玩

白痴仔

事伯

你就白痴

打你

唔好啦

乜原來已經就嚟三點

係

我hea咗成日 係咁睇陳卓賢

我朝早都hea

今晚要早啲瞓
聽日約咗朋友食好西

我今日晏晝先起身

我訓左晏教

但仲未諗食咩

正

笑我呀拿

今日玩得開心嗎

幾好 食左好多野

打邊爐好正

咁慘。。so sad

今晚想早訓

要成為聖誕願望了

冇你咁遲訓

適可而止

我知錯了

咁快四點 我訓先

瞓未

一直訓係張床到

好過無

所以我都係走去打機算

唔準笑

咁就有錢整蕃薯糖水了

好舒服咁喎

以為你會all in d時間睇綜藝

準備肚屙了

幸姐可以carry埋我麼

你都可以的

未睇住我好易比其他野分心
打打下機可以睇下youtube

你屙

唔可以我好廢

等陣先

你都要食

其實我頭先都去左睇波

成日都有得睇嘅咩

最多我freeride
做你小助手啦

唔係係床到用電話的麼

照殺 有你幫手都好嘅

你整

唔係 坐係廳的個個都未瞓

亂整

由岩岩一點到一陣中午一點都有
一陣想睇九點果場 都唔知訓唔訓好

組員名單：幸,事
完

佢地做緊咩

變薯蓉

仲話想早瞓
乜有得睇咁耐嘅波咩

分好組啦

有冇人要入我個組

我又訓唔到

Same

正呀個牛肉好好食

我訓下醒下

我都係，不過比前幾日好d

好頭痛仲要返工

好攰

紅豆湯+湯圓

都係六點訓聖誕大戰嘛

壽司

咩餡！

我想早訓

耳

餃b

餅

廚

埋仔

熊仔

就離放完假

我仲有半個月

睇完sad故

咩名

［真人真事改篇］《有一種距離，是HKU和IVE仔的距離。》/《初戀2000天》

有睇！

心痛4了

我攰死了

現實

hug

做咩事吖

我好攰

有我地

我好耐無上黎啦

真好耐冇見了

依排我唔太掂

介唔介意講下咩事呀

今晚又好靜

嘈

太晏起身訓唔著

我隻耳

大聲嘈

呃你炸
戴左耳塞咩都聽唔到

呢幾日過成點呀

你嘈

支持通頂

有驚無險
出街買宵夜差啲撞到前面架車

盡力通到一點半

咁我繼續嘈

吹？

你都叻

Sleep is for the weak

支持

我都覺
平安買到宵夜我真係叻

呼！

返工前 ： 覆到朝早都得
返工後： 準時訓覺

夠平安

咪吹甩我個假髮

訓唔著 有冇人傾下計

仲好環保

吹ing 坐穩啦

返學後：2，3點訓
放假後：朝早訓

爸爸唔好唔要我

我吹喇叭繼續嘈📯📯📯📯📯📯

係度係度

餃

朝早訓要食埋早餐
唔係會訓唔著

準備weak

我全部都要

hi

我冇 直接訓到1，2點起身食午餐

吹多陣先啦

好啦

你好
iamnew

多仔女

要返工

以前係訓醒食dinner 臨訓食早餐

我都係new

你win

new要打patpat

不想工作

要用同一個奶樽

Me返9 半

我new

打和super

我想 禾木錢

要溫柔啲

我10半

水浸都要返工嫁

窮人唔好生仔

同男朋友傾大家嘅問題 講到就嚟分手都冇喊 仲好冷靜 係咪代表我已經唔再愛佢

木錢 都唔想做

唔返了

坐少2 轉的士啦

有聲

我搵緊工

可以食埋早餐先返

好主動

比佢哋增進感情咋

好耐冇坐

會嘈交

通常有time lag 分左先會喊出黎

Pat pat 同好會

咁唔洗訓

：一日好耐嫁啦

唔係
你唔愛就連傾都廢事

我新人

乜料

留名

個個都扮新

起碼有半個月冇坐！

好耐冇拜

咁勁

其實唔洗拜

講情緒先

唔敢

我真㗎

是咪好叻

八掛

叻到我口都合唔埋

你假呢樣係真

摸頭攬攬

我呢啲叫聆聽者

傾完但覺得主要原因係我對佢淡咗先會唔主動揾佢 呢樣野我都唔知點改 同佢一齊冇咗期待同心動 係咪已經冇得救

拎針線縫住你把口

我唔講大話的

對淡左仲做咩要救
分開對大家黎講都係好事

咁我點食野

你好好人

我命令你唔洗拜

演技唔夠

小人遵命

不嬲

家姐加油

一齊咗幾耐？
又唔係冇得救嘅，可能只係熱戀期過咗，你focus落自己嘅事多啲啫（我諗

細佬

唔緊要 咁我訓先

唔洗食 我食就得

人哋仲諗住拎奧斯卡

邊啲

就嚟兩年 佢仲係好鐘意我 但我feel到自己對佢淡咗 甚至有啲抗拒攬攬錫錫

拎住金馬獎先

又頹

嬲what

好難唔頹
你家姐我依家好唔掂

唔比？

典解呀

Um咁有啲難搞喎

都得

笑what

笑你傻仔

玩耳仔

join？

拜完未

家姐

攬都抗拒都仲想一齊

唔可以唔鐘意自己

做左24年人 24年都唔鍾意自己

咁就真係建議分

唔鐘意自己啲缺點咋話

無優點

有嘅

你好charm的 你知道嗎

無

怎怎

唉

都話我好唔掂

又mon po

樣樣都處理得咁好 就係聖人了

唔會完

埋：我出現果時你又唔上水

我可以

熊仔好掂的

你知得太多了

但係未夠好

我有充分理由支持自己死全家

即時新聞：熊仔餅樓下開始有人群聚集
02:07

細佬啊

平安夜限定

想點吖你

WTF!?

今日未夠 聽日夠 聽日未夠 後日夠
再唔係 調整所謂既「好」既程度 又得
偷下懶

點都要有一個67仔先的

How about u

賣你落建興

訓醒了麼

好難調整 因為連我都唔知好既定義係咩

全部都是你fans呢

唔開心

你又做咩事呀

8點幾就醒咗啦

我...
我情況好嚴峻架呢

我買羽毛球拍㗎咋

我落黎派利是

首先 要容許自己失誤吧

你咪67仔

我嘗試⋯

呢年教訓我 有計劃都冇用 永遠追不上變化
繼續日日訓教算

幸 做咩呀

成年都唔知為乜

我先冇咁笨

比藉口自己唔識呢樣唔識果樣

反正 對自己有要求的人就算降低要求黎氹下自己 輕鬆下的話 做出黎既野質素都唔會變差

幸：食懵你啊 讀書時期不應工作啊

你有 你啲糧

我會怕⋯

真 以前plan 過啲野變曬垃圾

其實我都心累 開始迷茫
同埋開始比壓力自己

壓力迫使人進步/退步/原地踏步

你厚多士啊你
宜家咁多人係到 你提番起呢d野

怕甚麼呢

我最多細聲啲講

怕自己追唔返本身個進度

我d野 要做完A先帶到影響力落B 先做到B
宜家67哂

就快想番下地盤賺番兩個快錢先

聽日會whatsapp 問的

上司有set進度比你麼

幾好吖

乜都停曬一齊休息

偷偷地笑

我自己set比自己

一齊笑

收到錢就放落月餅盒

今年休息左十個月 上年休息左6個月
好彩政府有派錢

比一半我 比一半幸幸

恰我

咁咪係囉～
調低d調低d

因為我都係呢類型人

咁我呢

好難調⋯

男仔都想

休息左年半

我分$10比你買嘢食

Join

我哋去食好西

要諗定食咩了

燥底

真尷尬

你鍾意食咩

月餅餅 淨增長：+$10
Yeahhhhh

一定係成績先

定期存款計劃

你火屬性

就快要買股票了

我都諗住學

今晚推得好快

咩都可以的

想打邊爐

期間限定 聽晚早訓返

要有本金先

自私食

多謝幫推

讀完都3月後先搵到工了

玩住紙先冇錢

上黎搵回憶

今年打得好少

有冇廿次？

咩回憶

麻辣

童年回憶

冇 好少出街

燥到瞓唔能著

頂 即刻彈個股票app 廣告出黎

幾好

估你唔到 真係做毒L

Hi

我食唔到辣的

話咗摺

你好

咁鴛鴦湯底！

睇返真係可笑

失眠好撚辛苦

建議多飲水

咁是應該的

咁咪好

習慣咗

大富翁岩唔岩玩

可以好耐冇玩！

每晚陳卓賢

好能燥呀屌

屌

嬲到攰就訓得著

到時仲有實習 媽的貢丸

成日輸的

實習 廉價勞工
見到媽的貢丸我笑左 好耐冇見人講

d幸運用哂係其他方面

情感的瓦礫

我都笑左

但係你笑到喊喎

數綿羊麼

你身子虛弱了

日日都聽

我仲未起身

豬

我仍在

食烏冬

仲未訓？

吵

我都唔知算訓左定未訓
琴晚十點訓到十二點
宜家眼訓 但又要出去同班婆婆做運動

退休生活
做完返去補眠

五點番到屋企 如果咁早訓著就67了

我對眼就快摺柒啦仲有黑眼圈 點見人

本身夠黑 唔會有人睇到

好彩敷得少美白mask

恰你

又開始燥

冇人

67仔之路

帝

好耐冇見你上水

懶

你最近點

番工

加油

好忙

返工要小心啲呀

阿姨我不想努力了

邊個係阿姨呀

唔好嬲 睇下啲皺紋出曬黎

打死你

好衰

走先

我仲差好多個鐘呀 佢又唔肯cut鐘
我成日都會講起

不嬲都無乜運氣

今晚得返你

好恐怖

我岩岩訓醒

我就瞓了

我寂寞寂寞就好了

你咁早先起身
其實一早就勁眼瞓 但一直無瞓

好似九點未夠就訓著了
說好的三點前呢

即刻瞓著咗

睇緊Netflix

咁早起身既 唔係真事下話

咁正

邊到早

好耐冇睇了

太陽未落山

你都幾快手

我淨係知好多戲睇 但我無買過

比交學費嚇醒咗

有效率

我同朋友夾

提起都傷心

可能r家姐個個嚟睇

啱啱交咗了

見到都唔開心

真毒confirmed

我未交一月中先

加番你入毒毒名單

我不嬲都係入面架喎

不哭了不哭了

過兩日就唔係入面了

咁驚
真毒冇仔

睇緊咩

聖誕個日都唔見左人

寫係小氣簿到

Sweet home同今際

屋企摺

要截止了

今際我前幾日睇曬 今晚應該同家姐開始睇Sweet home

咁食嘢

都見唔到你上連登

我哋未不過好貴

我訓全日

聽往先 睇下31號見唔見人先

會上水的

食飽飽

早你個晨

早呀！

聽講聽日會凍？

最好凍 d
如果唔係 我會融左

出下汗都冇壞

開緊風扇～

你都痴線既

睇緊比生日驚喜男朋友個post

Where

（巴打入）想比驚喜男朋友

Kam爆

雖然好衰 少少想睇真係咁做既話 男友咩反應

感建分

唉 咁貴又要唔知學咗啲咩

食糖水了

肥呀

唔緊要啦

岩岩睇左兩集Sweet home好緊張
但要訓教了

真係痴線

又鼻敏感

呵呵呵

咩甜水呢

樓主好似死心不熄想咁做

長期係被窩保暖了

正不
早抖

紙巾紙巾

腐竹糖水

我唔明點解要咁樣 好地地兩個慶祝唔得咩

我係廳

塞住個鼻了

又凍返

聽到就驚了
上年我媽試過有一排隔日就煲 仲要甜到起哂痰

睇字都覺得尷
Comment 都好睇

咁誇張

早d沖完涼就早d匿埋 保暖大法黎

係咁話佢

一早涼咗啦

沖

佢cls的 宜家冇再煲過
不錯不錯

我都有輕輕留一句

宜家匿埋都唔算遲
學我咁全日係床生活

食一次就夠
我呀媽前排會係咁整龜苓膏
但買咗好多返嚟又唔整

睇到了

我仲要食埋宵夜

點係屋企整
拎隻龜劏

臭口事

一食埋就訓著就岩岩好

佢買啲粉返嚟整架 唔係龜

有小小眼瞓

我完全唔知有粉
可以開間海天堂了

網上凶狠

三點前三點前

都係佢買返嚟我先知
好好食的 唔苦

又bin我c

會懷疑係咪真野來的
可以當飯後糖水

去刷牙就可以離目標近一步

我媽煲個啲好好食喎

你真係
笑死

我頭痛

快啲訓！ 我都差唔多

凖備訓了

好kam